想買洗衣機 budget 6000內。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

睇中咗金章ZKN71246 各位jm有冇其他介紹🤗

Lg 7kg洗衣+3kg 乾衣 2in1 個部
上年買4千幾 用左一年幾滿意

有冇model no.